[C朗vs美斯] 今次唔講球技，講人品

老老實實
碌落去繼續睇呢個post之前
其實大家心底都知係褒邊個貶邊個

呢個咪就係分別囉

拿
唔好同我講咩做慈善/收養小朋友=好品

索羅斯個量子基金咁耐以來搞到幾多國家破產
幾多人家破人亡
就算佢一年洗幾億搞慈善咁又點
股神永遠都係巴菲特 唔係佢

慈善呢d門面野
個個都有做

所以評論一個人的人品
最好就睇下佢平時的行為

先講球場上
C朗職業生涯總共拎過11張紅牌

打人、推球證、收山腳、報復、插水、批踭落人地眼、掃金章侮辱對手
咩都齊

美斯年輕時對皇馬射過一次球迷
比人講到依家
唔知仲以為佢而加仲場場咁做
職業生涯剩係第一次代表阿根廷拎過張莫須有的紅牌

再講踢波
我諗稱美斯為當今球壇最唔插水的球員都絕不過份
場場比兩三個人專門服侍
拉衫 收山腳 踩手 批踭 係場場都有
但每次都係起身繼續追個波

再睇下C朗花式跳水

最近C朗好地地接受訪問
人地問佢掛唔掛住美斯
佢就暗串人剩係留係西甲 唔敢出外接受挑戰

明明係自己踢左9年西甲拎得兩次西甲
係西班牙比人告逃稅 告強姦
同高層因爲肖像權同人工反面
先至走去次一級的意甲
仲專登搵隊七連霸的祖記
咁叫挑戰自己？

明明one man one club係足球界推崇備至的價值觀
托迪 馬甸尼 謝拉特 傑斯 都係備受讚賞的傳奇

C朗為左自己要威 要面子
專登係訪問咁串美斯
係極欠氣度的表現
衰d講 你個心咁諗都算
洗唔洗小器到講出口？

日日掛係口邊
話自己係史上最佳
但明明比傳媒拎黎同比利老馬比嗰個係美斯

反觀美斯
人地問佢覺唔覺自己係史上最佳
佢答 好難比較、但自己會努力做到最好

鍾意C朗的人實會話呢d叫自信
但自信、自卑、自大真係只差一線
最唔最佳、係咪球王
從來都係由人地賦予
如果唔係同坤哥周柏豪走出黎話自己係最佳男歌手有咩分別

咩叫自信 咩叫做人態度
大家應該識分

咁公度d講
自私呢樣C朗都改善左
但始終都試過搶希古恩單刀、成日隊友入波西面
相反基本上從來唔會聽到美斯獨食的新聞
就算比人話佢趕走伊巴
反而伊巴都成日出黎吹奏美斯

更深刻的係當年季尾美斯同C朗爭神射
爭一球就反超C朗
都讓球十二碼比尼馬打破入球荒
問心
呢d情況會唔會發生係C朗到？

最後講埋私生活
美斯同青梅竹馬的女朋友結婚
生兩個仔

C朗呢？
處處留情(精)
叫雞 強姦 聊女fans扑野
生左的小朋友 全部變哂單親
鍾意的就跟自己生活
唔鍾意就寫張支票叫條女自己養大佢

所以結論係
Marketing 真係好重要
生得高大靚仔
再日日搵傳媒sell自己點勤力練波/做慈善
就可以成為instagram 全球最多人follow的名人

美斯唔識包裝 有咩問題批評自己食哂
剩係識低調 謙卑
反而冇人欣賞
只會不停提高對你的標準
一世都只係好好波的毒撚

唔睇開波的人 比人講多幾講 就以為C朗係史上最強

你不如唔好擺美斯上枱啦 直接屌c朗算啦

可以做Template

美斯同條女細細個就識
但美斯走左去巴塞之後人地識左條仔，後尾佢返阿根廷撬人牆腳先溝到

正常溝女點都好過叫雞強姦搞gay掛

仲打咁多字嘈C朗美斯呢D ON9野

樓主可唔可以唔好再用美斯嚟反賤朗 唔想再見到班賤朗迷無限搬龍門

Too long didn’t read

阿朗係強姦犯

我屌你老母啦 火影迷

講打人，美斯都試過打到批爭人甩牙
講逃稅，美斯都有，仲連老豆都要一齊比人審
讓十二碼，上年c朗一樣有讓過賓斯馬
至於同對方竟爭方面，兩個係以前金球投票都冇投過對方，一樣係小器

講咁多美斯衰野唔係話要合理化c朗果d,不過樓主避重就輕一尾踩朗，又唔講美斯做過類似既野。。。

又千字文

屌你出黎留個icon就算呀？
有冇野講呀 呀賤蝗迷柒白？

樓主d傻閪文睇黎都廢撚事啦 on9疤狗躝返入狗竇啦

專登打人vs踢波衝撞唔識分?

撞完仲揮手向球證示意暫停比賽

睇下咩叫打人啦

都唔撚知邊條戇鳩要躝入狗竇圍爐食狗糧
鄧你可憐睇埋d廢閪賤種踢波

C朗讓十二碼個陣已經輸撚硬神射手

佢蝗狗嚟 我可以做證

Asked whether he misses Messi, Ronaldo told several Italian newspapers: "No, maybe he misses me!

"I played in England, Spain, Italy, Portugal, in the national team, while he is still in Spain. Maybe he needs me more.

"For me, life is a challenge, I like it and I like to make people happy.

"I would like him to come to Italy one day. Like me, accept the challenge.

"However, if he is happy there, I respect him.

"He is a fantastic player, a good guy, but I do not miss anything here. This is my new life and I'm happy."

根本原文c朗就冇串美斯，樓豬睇多啲新聞啦 報紙佬做標題黨你又跟埋一份打埋千字文做乜鳩呀

你講果個係咪你黎 講列咁仔細
你平時做乜唔洗同我交代架喎ching

樓主一早有立場要踩朗
講小花緊係會避重就輕

比啲咁嘅對手我朗is侮辱

件衫污糟抹下姐

明串佢唔敢accept challenge 喎
你語境意識係咪薄弱成咁

射球迷 撞馬干幾撚多年前呀， 馬干果下係兩個去晒爭波， 牙朗一拳拳打鳩高甸又咩事呀， 季季都有打人

終於明咩叫以小人之心 度君子之腹

你咪自己鴕鳥政策囉

佢地人品係點關我撚事咩 鐘意睇佢地踢波咋嘛

有塵都唔比

當今球壇最唔插水既球員

樓主呀,你唔好咁喇

迫死班賤朗迷咩 ,成個po既朗迷淨係識搬龍門,一係人身攻擊一係是但鳩up唔關事既野

岩呀,搵哂10幾年都係得4段插水
咁都唔少?

樓豬話阿朗喺皇馬9年拎得2次西甲，美斯拎左6次，所以要敗走次一級聯賽意甲

但既然要比高級聯賽，點解唔比歐洲最高級聯賽歐聯呀，阿朗喺皇9年拎左4次，美斯拎得2次，咁美斯呢9年又算唔算年年敗走歐聯要踢西甲

淨係今年都2段啦，歐洲球壇最唔插水球員，花迷自己講出黎有冇面紅

淨係阿朗今年你地都搵唔到2段片插水啦

梅西除咗退出國家隊同省球迷之外
無乜嘢好彈

講c朗個陣：佢而家無咁自私 但佢始終搶過希古恩單刀
講美斯個陣：佢射過皇馬球迷 但就比人講到而家
扮理性黎講 樓豬都算眼高手低

留名睇罵戰

發覺messi fans真係最撚低質
不如直接宣布messi係上帝

阿朗做慈善捐錢唔計
阿朗呢幾年冇插水唔計
阿朗拎得西甲少計
阿朗n年前搶希古恩單刀計
美斯拎得歐聯少唔計
美斯今年插水唔計
美斯n年前省球迷批爆馬干唔計

樓主中立到顛

好心啦 打咁多字為乜 丙朗永遠都唔及美斯㗎啦

世盃個下都插水啦 邊忽幾年牙

邊到冇插水 人地疤狗話牙朗上年推球證果球係插水黎架

到底樓生人生有幾廢先至會喺連登日日打千字文,做埋呢啲所謂嘅比較搵交嗌

不如下次開個post比較下2個邊個頭髮多啲?記得搵埋10段8段youtube片cap埋圖做proof

等睇人話你駁唔到係到人身攻擊

係呀岩呀,美斯永遠最勁,小花fans快啲開多幾十個post公告天下,再順便打埋飛機啦

呢幾年冇插水？上年先自己踢空氣，坐底舉手望球證😂 仲未講上季季初推球證，今季又歐聯幫人洗頭😅

不過疤狗又係黑既，推撞球證咁少事都比牌喎，黑到

其實使乜係咁將美斯同丙朗比 丙朗根本就唔係佢個皮 比乜啫

係國家隊跳出跳入都夠on9啦

人身攻擊完加句

等睇你話人身攻擊

無敵

呢個係對阿根廷足總不滿嘅表現咋

重提國家隊彈出彈入，好心你google下個故事背景先喇，廢事出黎7

阿朗贏既全部都唔計啊

講得岩,垃圾c朗踢鍠咁多年,啲西甲俾美斯拎晒,正一垃圾黎

搵得好辛苦下

以上朗迷質素差到....

係咁qoute同題目無關既野玩人龍

不嬲係咁計 之前講拖舟對疤塞勝率又係贏嘅唔計

美斯好人品過c朗,滿意未

滿意

恭喜美斯fans可以今日嗌贏咗,各位fans可以圍爐打飛機喇

恭喜朗迷終於知道自己偶像有幾咁賤格低賤，各位fans以後唔使打飛機喇

傻閪 你點解都改變唔到兩個係今代球王事實

扮中立 早啲瞓啦

tap in唔計
12碼唔計
慈善唔計
美斯插水唔計
美斯逃稅唔計

我哋蝗疤一家親ok?

啲朗迷知道人品輸咗俾美斯,今晩一定全體嬲到瞓唔著

尋飛條賤種又出黎獻世

真係要講黑哨 皇馬無黑哨踢緊歐霸同西乙

鳩白

再講陣間花迷又話拖舟西甲教唔掂要敗走次一級聯賽西超杯架喇

連續兩年冇輸過12碼嘅疤塞一定係冇黑哨啦

小花迷真係好撚恐怖

唔洗理呢啲動漫毒撚講野
毒撚到連ID都要改埋啲動漫名

C朗唔紋身要捐血唔講？

淨係睇上面幾個留言，再望望同題目既關聯，朗迷真高質

咁你咪賜座男真人

一定係,鍠勢力大到仆街,大到全世界冇球會敢出聲,黑暗到癲

屌你老尾成個小學雞咁 輸左又唔撚順氣 又要入黎嘈

捐血呢d多佢一包唔多啦 唔洗計

又係到講埋d on9野 一係唔好入黎討論囉咁恐怖 又唔敢應個主題9唔撚搭8

人品都拎來嘈 你又唔識美斯牙朗真人點知佢是點

依個位我欣賞佢既

上面已經直接答埋你美斯人品好啲,你仲有咩要求,不如一次過講晒佢

小花迷最撚on9嘅地方係日撚日都好似怨婦搵野提 正常果期邊個踢得好踢得差咪比人抽水，係啲小花迷無論小花踢得好定差都搵到位黎吹，世界盃果期最明顯

今次咁理性嘅你

唔明有咩好嘈
無論人品技術可觀性都係美斯>c朗
唔係公認架咩

樓主係柒既

不過講賤種朗個啲的確又係事實喎

不能同意更多
人地入波又話皇馬群星拱照，街場阿伯都識入
美斯離開巴塞體系，係亞軍停踢唔掂就話豬隊友

直接認輸又唔滿意，不如你直接寫信叫c朗開記者會對住你跪地認輸?

同一個星期，C朗對西班牙入三球，美斯射失十二碼，夠膽死開個post話c朗入果三球無技術

屌你老母打咁多字咪想讚美欺

理得你賤朗拎幾多個歐聯呀,而家講緊人品差過美斯呀

之後就會話c朗浪射先入3球
但唔知點解其他前鋒想起腳浪射既機會都搵唔到

隊友入波黑面 搶隊友單刀 無把握然後係咁鳩射
隊友空哂都唔傳 獨食到仆街 踢唔好又屌鳩隊友
真係鄧佢d隊友慘

之後又拎啲名宿講嘅野當聖經，識踢代唔代表佢識分析呀，老馬教波教到屎咁，比利就睇好邊個死邊個
杜奧巴同卡卡夠話c朗勁啲啦，呢啲你唔提？

咁你一定愛心爆棚,連改個名都提醒自己要賜座

自己又識講d 慈善野係門面功夫
跟住睇下人地show出黎果d野又當自己同人由細識到大
唔識佢本人都可以講人品
咁我而家都可以話樓豬心理變態日日想強姦人全家

講撚到好似同美斯一齊訓咁

睇佢開咩post就知啦,9成嘅post都係屌同一個同佢完全冇任何關係嘅人

又發現一條動漫毒撚

吹奏小花post唔過兩頁

樓主 句句肺苦之言 真之卓見
完完全全表達左我一路以黎對美C個種唔甘心佢俾人睇低眨低既情意
唔好講踢波 講做fd我都會同美Cfd
都唔想同C朗做
c朗一定係要勁過你 威過你 要你認同佢威
但美C就算勁 都會好低調 唔會擺晒架子咁 一定舒服好多

已經瘋狂留言幫到盡,廢事一陣小花fans又話冇人理

你唔識佢本人,但佢既朋友隊友教練領隊識唔識呀?
佢身邊既人形容佢都唔可以作為論點?

講球品
你係無睇過波定點?
如果你係街場見到有條友每次一比人輕輕侵犯就係咁打人,睇左幾年每一次都係咁, 係咪都唔可以話果個人無品?

你講到你班乞衣朗迷冇咁喎

牙朗係真小人,更衣室d人都讚佢好好人,新聞見唔少
但小花係偽君子,省球迷之後扮傻
牙朗有個句講個句,明顯係唔擺係心度,呢d人夠直做朋友好過平時唔出聲,點知插你一刀都唔知,收收埋埋,控制球隊,國家隊都要比佢話過選邊個
戴巴拿講左句唔夾者冇得踢,伊卡迪玩左佢老友條女,冇得入選

唔覺c朗串緊美斯
反而係覺得佢真係掛住美斯
識英雄重英雄嗰種掛住
利申巴

你好啊,未來社會棟樑賜座男副學士

咁你有無見過呢排有朗迷特登開post比較下大家邊個做慈善做得多丫

next year i will become another person
你唔洗針我呢點

自己係依個主題post係咁講D唔關事既野,人地話你離題,都仲可以罵返人

你答完接受完咪唔好出聲囉,你要講其他野咪自己開post囉
阻礙其他人討論? 唔好咁低質喇

根本你問啲中立球迷 大部份都會話美斯>C朗
係唔明點解啲美斯fans咁鐘意吹奏偶像 幫手吸hater

講到好似連登個個識佢地真人咁,有乜野可以討論

樓主開post咩目的大家心照啦,討論條撚咩

踢得賤種會好得去邊

呢樣真係唔駛比
美斯個品 唔好講阿朗 你搵晒成個球壇都少有比得上佢
當然要數既都有馬達 簡迪 小白 沙拿等等
呢堆都係唔會邀功 隊友同球迷都會認同係好好先生既球員 又好少有花邊新聞

第二頁打後唔計

中晒重點

Agger,根本唔係佢2個乞人憎,係2邊啲on9 fans乞人憎

上網上討論區,
然後留言講有乜野可以討論

佢立場係好明顯,咁但係你覺得唔岩咪講,而唔係一直講其他唔關事既野
好似有人話C朗無紋身為左捐血咪反擊左樓主,我都認同佢係做左件好事啵,而且佢唔講我都唔記得佢做左依件好事

可能樓主唔知依件事所以無提過?
你係唔係應該講出黎然後等對立者反思, 而唔係係到玩人龍淨係覆個表情符號?

下 佢以前士果d隊友讚到c7 飛天 又同佢好fd ,
咁我又可以跟住話c7 一定係世界第一好人
美斯收皮啦 ?
我唔知你人品點喇
但你既智商同果班睇下tvb以為參透世事既師奶一鳩樣

小花咁撚多人憎唔係冇道理 多得依班小花迷

跟住花迷就話呢d表面野 你又知 ?
c7 d野就 屌 ! 一睇就知啦
明明咁多隊d隊友都讚c7好人 成日買晒禮物俾d隊友
都可以俾班花迷扭曲到絕世大仆街
花迷真係痴撚線

唔講太遠
巴利 isco?

請問bale isco 除左暗串話佢一人球隊
講過d咩人品野
而家都用埋成績證明真係一人球隊
carry隊波 = 仆街
以前d球員個個讚c7 就唔講太遠
花迷
小花係未球王我唔知喇
但係花迷係弱智界一定稱王

撚係一睇就知

個post比哂證據比哂片
你唔gur咪搵美斯打交 爭射單刀的片比我睇囉

十幾年來有幾多？加油比心機搵

我唔似你同美斯fd 過打band
日日同佢一齊訓 share同一條底褲
了解佢多過佢老婆
點同佢打交

點睇施丹都揀美斯唔揀C朗入最佳陣容

可能佢想組隊人品球隊掛?
要人品好先入得? 唔清楚
ching 爆d內幕黎聽聽

同佢過人世咩，睇波又要睇人品

對人好人地唔可以對佢差咩

威爾斯金手指擺明係想做大佬插死牙朗

佢既舊隊友咁出面暗串佢
對比
從來無舊隊友暗串美斯

分唔到邊個好D?

唔係成日睇
間唔中睇下都
見到小花發火推9人喎

咁多隊隊友讚c7 等於 睇唔到
唔講太遠 , 剩係講彈果d呀麻係未?
明啦柒頭
花迷

呢排吹奏美斯嘅post都有壓倒性正皮+討論足幾版
下次唔好再話美斯啲post冇人理 得個一兩版啦

當年皇輸比馬體

佢記者會公開講隊友未夠班

花迷曾經話呢d 係偶然心情唔好
例如咩 屌 俾人係咁搶 係人都發脾氣啦
c7 輸緊發脾氣就 屌 !唔撚係聖人黎架咩 ? 發咩脾氣

咁美斯退出國家隊一定係尊重隊友喇
又係真性情係咪

咁依家對比成個生涯囉,
從來無舊隊友暗串美斯

你對比a,b兩個人

a 100%人讚
b 70%人讚
咁我話a >b 都唔成立,朗迷最理智

咁而家鍠嘅入球數係咪正正prove咗佢冇講錯

痴撚線 連登仔隔咗半個地球,都清楚牙朗美欺份人係點

小花呢啲表面扮好人同你攬頭攬頸，暗地裡sd短訊比哥帥搞到伊巴下半季冇正選踢，寧願同阿朗直腸直肚有咩都寫喺塊面做fd，美斯呢啲皮笑肉不笑，講親野都大義凜然成個岳不群咁，背後就插你一刀死左都唔知咩事真係不了

我咪話佢真小人囉 心想就講
之後都同隊友道歉
亦即係話佢平時做比人讚既都係真實一面啦
點似偽君花咁 收收埋埋攪事 省球迷唔認個樣

下?佢地成班隊友一齊退喎
你了解返件事先講喇

c7 而家都仲俾士既隊友讚緊佢照顧舊朋友
想問美斯有咩神級讚賞好市民獎分享下

你同D狗隻道理係冇用

一定係喇,頭先朗迷先講唔識佢地真人

依家連偷偷地send sms都知
咁我諗伊巴一定好憎美斯,係咪?

美斯退左幾撚多次呀ching
了解下件事 屌笑撚死

知條撚咩你,家陣個個都識晒佢2個,feel到小花人品好啲,係得你唔識佢地姐

而家用返花迷d思考方式又俾花迷屌
即係花迷自己都知自己果一套係弱智?
R爆頭

花迷講球品人品用公開場合如:記者會,賽事錄影有哂片做證據
你依個暗地裡sd短訊 連伊巴都唔知 拎黎做證據
咁樣相提並論

即使skip曬美斯段野唔睇，仍然覺得C朗賤

對於在巴塞的往事，伊巴謙莫域在個人自傳中也有過回應。在《我是茲拉坦》中，伊巴謙莫域是這樣說的：「我在巴塞的開局很好，但是，後來美斯開口說話了。」
「他想要打中路，而不是邊路，因此巴塞的陣型從433變成了451。我被犧牲掉了，在場上也不再有我所需要的空間與自由。」

對於伊巴謙莫域來說，巴塞之夢就此完結了，以至於在回憶往事時，他對轉會魯營都有些後悔。「我曾有去巴塞的夢想，但在那之後我想，有時候你也許讓它繼續作為夢想就好，而不要真的去實現它。」

人地自傳自己講，你慢慢兜啦

咁點暗地裡sd短訊比哥帥?

就咁講出黎同
阿朗直腸直肚有咩都寫喺塊面有咩分別

踩低人地黎捧高自己
唔識英文？

況且同領隊講想打邊個位就係賤人?

咁同領隊講想踢正選唔想踢後備果D一定係人渣

喊左
利申 美斯性格似我

依家蝗馬一哥係賓周馬 你唔同賓周馬比

我同啲fd都鍾意美斯多過牙朗
主要都係佩服佢 低調 謙虛 唔搞三搞四咁
反觀牙朗日日認屎認屁 屌女
有名有利都咁謙虛 低調唔係人人做到

(頭盔)齋睇外界印象嘅話

幾大啦樓主 唔好成日比黎比去啦 鍾意美斯咪鍾意美斯 係都要踩一個黎提高另一個
利伸中立

由獌開始c朗就有少少奸，到皇馬就唔使講。最近睇祖可能發現前排手多多會有後果，拎咗塊紅牌後就人品好似正氣咗。但前排篇訪問我就覺得依條友仍然係繼續自卑同極度自戀。係皇時人地入波明明就係最明顯發牌氣個一位，皇馬講真以前其實都以佢爲中心去build，其實佢咁講同巴爾個番說話一樣咁無情。

美斯之所以會咁受巴球迷歡迎，最大原因係（應該好多巴迷都咁諗），喺佢心中巴既榮譽一定大過佢個人榮譽。永遠係club>man。可能係C朗心中佢prefer man>club，唔係話邊個係啱係錯，但依樣野美斯做到。

望下佢開過咩post都知佢精神病,日日24小時剩係識屌阿朗

呢個po腥到呢

幫小花fans推post啦咁多嗲,咪一陣又成班投訴小花人品好過阿朗冇人理

小花post過咗兩頁

嘩 咁你都知
睇黎你有份俾美斯逼害

佢地又扮睇唔到架喇唔洗計架

美斯一向予人「鄰家男孩」的「乖乖仔」形象，但這名巴塞隆拿前鋒的兩個友人早前撰寫《神秘的美斯》一書，揭露「球王」的醜惡真面目。書中講述美斯不但以粗言穢語辱罵同胞，更以手機短訊要求前巴塞教練哥迪奧拿「踢走」伊巴謙莫域。該書亦大爆其父為「拜金主義者」、哥哥則是無惡不作的壞分子。

《神秘的美斯》由美斯兩個朋友菲斯特和胡里亞德撰寫，一反其「好孩子」的清純形象。當美斯於○九至一○球季奪得西甲後，他酒後吐真言以粗言穢語辱罵阿根廷同胞，並高呼：「巴塞萬歲﹗加泰隆尼亞萬歲﹗」

同時，美斯於當季一度將中鋒位置讓予伊巴謙莫域，自己被逼出任翼鋒，他遂在一次作客旅途中，奸詐地以短訊向時任教練哥迪奧拿施壓：「我感覺自己在隊中地位便不再重要，因此你知道要……」結果哥帥翌季將這名瑞典射手借往AC米蘭，讓美斯獨大。

唔係send短訊篤背隻係咩

係。c朗球技無美斯好。球品都無美斯好。
so what? c朗永遠都係比美斯吸引。
鐘意一個人從來都係睇佢合唔合眼緣同埋對佢有咩feel . 要記住即使有幾好唔代表就一定會有人鐘意

點解高調=人品差
低調=人品好

各有各好唔得嘅
小花就係低調所以比人感覺親切嘅frd d
C7嘅自信同高調就令佢成為球隊的精神支柱

睇下wc小花輸緊嗰陣咁撚低調未成隊波士氣低哂囉
C7無論幾時都有爭勝心 亦係帶領球隊進步嘅原因之一

只可以話兩個係一剛一柔（人品or踢波風格都係）
點解一定要分人品差唔差

友人講大話唔計

Johnowen復活？

講真，咁大個人，都識分依d係炒作定真啦，美斯咁扮野，佢身邊個班人晨早爆咗賺錢啦

仲有，伊巴不嬲同美斯無咩野，係同哥帥不和⋯⋯美斯個時都讓咗幾球十二碼俾佢射⋯⋯

神秘的美斯
好心唔好信假新聞喇
又係馬卡報出品
兩個不知名既人自稱美斯朋友再出書，
唔好話認件事，美斯有無認過依兩個朋友呀？

平時都好理性 同埋今次呢啲野真係唔多關足球事好撚無鳩謂

同樣道理,既然你地講到c朗咁西,又唔見有人爆佢大獲賺錢嘅?

睇頭兩句已經覺得以偏概全，其實唔提牙朗純吹奏下美斯的話，可能說服力更佳

me>both

拍片個次唔計

咪有人爆佢雞姦lor

哩d post係朗登一定唔過兩頁

巴迷黎講你係其中一個比較講道理嘅

朋友講既唔計，伊巴自傳唔計，閣下同美斯咩關係呀，一年食幾次飯呀，有咩資格話係假？我信伊巴同美斯朋友好過信你條撚樣9up啦

你班花迷，報紙報強姦單野告都未告判都未判日日話阿朗強姦雞姦，依家報紙話美斯篤背隻就乜柒都係假，人唔笑狗都吠

到真係定咗罪先再抽啦

晨早
又扮睇唔到
C7單野幾耐前
美斯個frd講出黎就係假嘅
求其一個女人講出黎就係真

阿朗啲強姦新聞未判已經日日洗版抽水，美斯啲負面新聞就乜柒都話係假，花迷

No la
Me假疤假阿 呢排做貝迪斯球迷來

依家你同我討論緊，又講其他花迷講麥講麥

你集中返依件事先喇
無講過伊巴自傳唔計，但佢果段邊句講美斯偷偷地背住send sms先，係真既話點解伊巴同美斯咁fd呀。係偷偷地既話伊巴又點會知呀？

另外你個 神秘的美斯 係馬卡報既報導，根本依個報紙一向就係皇既喉舌報，我都唔會拎巴既喉舌報黎講喇。果兩個所謂既朋友連存在既證明都無，係真既你咪搵證明囉

同埋問過喇，不如你直接答喇

係咪同領隊講想打邊個位就係賤人?

咁C朗簽個份法律文件，另一邊係書。你覺得可信性點樣？
仲有，不如你搵翻份原版關於c朗疑似強姦案篇英文新聞同c朗律師聲明睇下，當練下英文都好

老老實實
花迷弱智就大家都知
但好似你咁真係代表作黎
前幾頁先話 朗迷乜乜乜 , 而家人地講又話其他花迷還其他花迷 你還你
跟住又話 唔識佢本人 但佢D朋友教練隊友可以作為論點
而家人地貼佢D朋友爆D野 , 你又話冇參考價值
大佬係未想笑死人呀

紋身都可以捐血

駛唔駛打咁撚大篇文

躝啦臭鳩賤種

咪話左所謂既‘朋友’連存在既證明都無囉，佢知自己錯左都無再出聲喇，你又要衝出黎

美斯淨係今年都起碼插過兩次水啦

你證明左係假新聞先啦 自己鳩up話係假就當係，人地伊巴自傳美斯朋友講完你話係假就係假，你係美斯朋友定隊友呀

識波既人一定會話美斯>C朗，咩人吸引返咩人，身邊鍾意C朗既人都係自大鬼。

美c世界第一

《太陽報》報道，前曼聯中場迪贊巴透露，他母親去世後，牙朗助他挺過難關。

曼聯舊將:當年我母親去世後 是牙朗幫我挺過難關的

迪贊巴和牙朗2003年一同加盟曼聯，很快成為好友，兩人經常一起去曼徹斯特的Nando’s餐廳吃炸雞。

2010年，迪贊巴的母親去世，牙朗在關鍵時刻伸出了援手：“當時他在皇馬踢球，他給我打電話‘如果你需要我，需要找人說說話，就找我吧。’”

“我永遠不會忘記這一刻，在我非常悲傷的時刻，我非常感激他善良的話語。”

“我們參加第一場曼聯比賽時，一起坐車去比賽。我們的第一場比賽是對博爾頓，4-2獲勝。我們經常坐彼此的車外出。”

“有時候他來我家，我是個好廚子，能做出美味的非洲菜。我們不去Nando’s吃飯的時候，我就給牙朗做飯。”

曼聯舊將:當年我母親去世後 是牙朗幫我挺過難關的

迪贊巴已經37歲，目前在瑞士第五級別聯賽球隊踢球。

求其搵都搵到好多舊隊友讚牙朗既新聞
駛唔駛貼晒出嚟俾你望？
明明美斯性格咁好，點解你班人唔可以學下佢？

我就無咁叻證明一樣唔存在既野唔存在，有人咁勁既早證明左基督教果d既神喇

你提出有個‘朋友’，既然美斯咁秘密既野都同佢講又陪左咁多年，經歷多到出書，咁你搵佢同美斯既幾張合照唔會好難姐，可？

唔鍾意疤 不過睇得出現實中美斯係個可以信任既人

紋完唔知要過幾耐先捐得
佢唔想斷

有片未姐？你話對psg有插就係有插？

你去搵返份報紙囉，我邊有咁勁寫到篇新聞呀 上面又聲大大死咬話假新聞，依家又笠水話自己證明唔到係假，點幫你呀

人地踢波姐，選聖人咩

不過踢波都係美斯高兩班

已經覺得樓主曲線反messi
煩過閪
球品同球技我相信無乜好討論
但私生活真係關你撚事咩
人地鍾意點播種洗撚你教

最撚好笑係連登仔話人自大
基本上兩個都係歷史級嘅人
當今最top嗰兩個
有d說話全世界就係得c朗同messi有資格講
連登仔就拎住個鍵盤指指點點

btw我又真係無聽過唔睇波嘅人會唔識messi之餘
仲要覺得c朗係地上最強

利申 無容置疑messi最top，但見到次次都要踩到另一個地底泥真係好撚煩

跟住有人 post 省鳩球迷 gif
成十年既 gif

等陣果個ON9仔又會叫你地證明有呢個FD存在
咁FD 一定有合照啦
或者冇一齊食飯既相證明唔係好FD啦 之類

犯案就係人都唔鐘意，逃稅單野講無所謂
但強姦單野到而家都未告得入
個個就講到佢真係強姦咁
老實講，佢兩個都唔係踢得好多年架啦
佢兩個一直都咁尊重同欣賞對方
點解作為fans既我哋唔可以學下佢哋咁？

踢波美斯係叻啲，但牙朗體力同適應環境都叻
美斯球品係好好，我都好欣賞佢
人品兩個都差唔多

利申：鐘意牙朗多啲但對美斯都好有好感

你貼完出黎佢都會是鳩但話假呀 冇參考價值架啦

C7 D好野就唔好理住
報紙登美斯D衰野就假 .. D朋友就唔存在
準則又你地定? 波台皇帝?

又有新潮文

咁其實你可以返屋企 咁你講緊乜

笑撚死人咩 出黎講幾句廢話
跟住又話乜都唔關你事
咁你係到托柒?

啫係點
仲未定罪比人話有做過就一定有做過
出書就一定係鳩up
兩個都未證明之下你一野話一個有一個冇
仲講咩可信性

我練英文之前睇黎你要練練中文同邏輯先

我晨早講左呢段野啦
佢條友未係咁係到質疑其他人D野囉 F乜F姐
ON9仔 跟住又淆晒底話唔關你事

咁撚假 ? OH REALLY?
咁撚假既證據係?
因為佢地係老死所以就係假? WHAT?

你講得岩
但就算你唔提美斯d人都自動會搵佢地兩個黎比

笑撚死 兩個ON9仔 當自己波台皇帝
你話假就假 乜柒證明都唔洗拎出黎

其實班朗迷衝出黎除左顯示自己有幾低質之外真係冇咩用 一係就人身攻擊 一係就搬龍門 真係唔知無腦定無品

人地報紙登出黎
你連登9UP 叫人地證明係真?
真係當自己皇帝?

以後比較
Quote 呢段就得

美斯人品球品都的確係幾好 但我覺你唔係評 係直頭踩底C朗嚟抬高美斯

美斯射球迷
牙朗捐錢做善事
高下立見

笑撚死
因為佢有一單野 有人澄清話冇 所以冇
所以上一單冇人澄清既野都= 冇
仲叫人驗腦 ?
花迷D智商真係好撚可憐

屌 c朗單野未判已經當係 咁呂小姐單野連登仔又咁熱血既

咪叫你睇翻篇文，佢自己簽份文件認咗佢未經人同意下進行性行爲，未定罪前佢自己認咗喇
你自己上網搵下啦

so ? 佢係咩同你智商有關係?
因為有一單野俾人澄清左冇呢件事
另一單唔關事既野就代表係假
呢個邏輯唔係一般人講得出喎師傅

其實真係多得樓主呢種人 先有班人反美斯

人地兩個惺惺相惜 唔係朋友但唔係仇人

樓主就代美斯出頭 誓要將迷朗轉哂做迷美斯先滿足
不斷比較比較比較 好似非黑即白咁
希望將成個世界變成美斯

利申 兩個都鐘意 係唔中意樓主呢種人

笑能死 中立

美斯朋友講就唔信，隻臭雞講就信十足
C朗都話啲法律文件係偽造你地咪又係信到十足

見到C朗啲負面新聞就當真唔懷疑真假洗版抽左水先，見到美斯啲負面新聞就要人證明份報紙講既野係真 咁仲打咩千字文姐，一句足球上帝永遠是對的咪算囉

美斯今年世界杯 同牙朗今年世界杯
自己睇下啦

今次又幾高質

美斯fans乜撚都要美斯贏晒c朗先安樂,前日就講射術,今日又講人品

前幾頁就連插水少過c朗都要呦贏,好似插水少過c朗就代表美斯唔係插水狗咁

都話咗下次連邊個頭髮多啲都要開post分勝負咖啦

其實駁唔到 好認真

岩,某啲美斯fans好似癲狗咁,日日乜柒野都要開post追住c朗黎咬,乜柒都要呦贏美斯係勁啲就係高質嘅證明

點比較都好, 牙朗同小花都係當今公認兩位球皇, 大家咁高咁大
係fans係要拗到得一位係球皇
球皇指標金球獎大家打和

花迷真係最叻搬龍門再大大聲話人地搬龍門

日日開post追住c朗黎咬跟住再話返你地無腦無品低質

根本開post嗰個本身已經最低質

笑鳩阿朗學下王騎咁咪算囉
打咁多字 都係垃圾來

有爭勝心 唔代表要搞三搞四

你首先要證明係有神秘的美斯呢本書係存在先啦

我就咁google就乜柒都冇

如果係咁 我成篇文轉做神秘的C朗都得啦

人品最好一定係美斯
識大大腳故意省鳩對方球迷

c朗唔插水邊呃到d 12碼

又點撚樣搞三搞四呀花迷

強姦單野搞掂未呀

屌你都係想引戰啫 打咁撚大篇文出嚟把撚咩